有冇人覺得專一喺一段關係度完全冇作用

一段健康嘅愛情關係，係需要互相尊重，為另一半而進步。並唔係單單個人積極左就叫進步，而係開始會以另一半為目標。亦都應該增強保持另一半對你心動嗰樣嘢。

但你一專一，一死心塌地。對方就已經有好多位有得走戔。而你自己就慢慢開始變左另一半嘅option，你永遠都係被動，永遠都唔會有安全感。

而你應該做嘅係咪就係令自己變得更好，更可以吸引更多人，甚至可以再次令對方心動。亦都收起安全感，令對方知道自己係有market而變得更好去留住自己。

Sorry for 1999
純鳩講，因為我就係訓左身，死心塌左地。好冇安全感。覺得自己係個option俾佢係眾多個入邊揀

I know det feel bro

真心唔想再用啲咩情商去維繫感情，好撚攰，咁樣計住計住嘅愛情仲係愛情咩？！